有冇人隻貓試過手掌生黑頭?

今日無聊玩佢隻手
見到黑色一撻 以為個衰仔又踩屎
點知打開D睇下 見到一粒粒好似下爬果D黑頭

平時下爬D黑頭唔理佢轉頭就冇
唔知手掌係咪咁 有冇人隻貓試過咁

以前隻靚手

奉上J圖

Wa好耐無見

唔好追擊我啦

有新仔未呀

處理咗我隻貓嘅問題先

抹唔甩

摸到污糟野 eg. 樓主

Ho cute

好似下爬d黑頭咁 kick住哂係到
同埋好難掂到條蛋散隻手太耐